[jj插沙] 有冇人知點清airpods盒入面啲污糟野

試過用酒精濕紙巾同blu tack都清唔走
用左大半年就搞成咁

唔會壞咩

清潔keyboard個舊黃色膠

依`
好dirty

好難整得走，我已經放棄咗搞佢

應該同blu tack差唔多？
一樣都係痴啲污糟野出黎 但都唔work

貼張貼紙上去

用白膠漿黐走佢

點解可以用到咁

幾肯定係平時唔清潔
每返清潔一次就唔會咁

每晚

每次用完都要清潔同消毒一下
如果唔係耳仔會生野

點解咁撚污糟我用左大半年都勁乾淨

要每日都酒精抹同貼紙痂塵先keep到乾淨

磁粉黎 正常

抹一抹就走啦

一係痴果張防粉貼紙 但有人話柒